我老豆買左張電椅送俾我做生日禮物

佢知我玩開電競要坐啲好嘅櫈先打得勁
於是生日就送左張值幾千嘅電椅做禮物
仲叫我俾心機打好啲
我愛我老豆

私行死刑

海綿記得要濕水

好老豆

電椅

肥絲唔比分數我巧吾kai心

安已不

福氣

唔洗用手打機

幾高汁